now tv 睇波

Now tv
要足球精選
Under 200主要睇英超西甲
本身無睇其他收費電視
Waive 接駁費
唔要廢禮品

Telegram:

求報價

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
享盡家居上網優惠
Whatsapp 51488278

現有csl客，家居寬頻 轉去P記有著數

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks